掃地機械人

我知好多師兄都會話掃地機械人冇用
但小弟都想分享下心得
大概大半年前屋企大裝，小弟個女個時一歲
當時我堅持買左一部掃地機械人(sorry, 雖然唔係妖米，但都係支那野)，當時家中兩老都係話，屋企咁細有春用咩
但因為有左部機械人，而家我同個女玩係好安心咁訓落地，用手摸個地真係feel到乾淨，雖然唔係話完全唔駛手動拖地(掃地係堅唔駛，除非打爛野)，但機械人絕對係補充左一d平日比較難處理既位同埋係更乾淨， 而家連屋企兩老都同意掃地機械人係不可或缺
不過有幾點要注意
1. 地板唔可以放細件野 (例如底褲，襪)，而因為有小朋友，呢一點我地做得好足
2. 電器電線唔可以係機械人行過既路線
3. 我習慣三日倒一次塵，同fill水 (一定要買前吸後拖既機，方便好多)
4. 為左唔打擾日常生活，建議係屋企冇人既時候先叫佢出來做野

講啦 你要推介邊款ah

頭髮長掃得好唔好

我買個隻牌子叫ecovacs,但佢有n多型號，要睇屋企使用環境去揀
妖米個堆得單邊塵刷，所以我當初冇考慮

部機行完地下唔見有頭髮，但佢有個轆負責吸塵，頭髮會纏上去，久唔久要清

Lm

係唔係三腳插？

兩腳，自己換三腳